點同老女人高層打好關係?

初入職對我好熱情 後尾慢慢生疏 有緊要野好少搵我傾
未至於冷淡但同得寵個班明顯有態度差 對做野都幾有影響
唔好話奶x之類 pls

催情朱古力

買件緊身啲嘅恤衫
去做吓Gym

你男定女？

你買過邊隻好

我矮撚黎 操大隻驚變小拳石

可以試吓用「我愛一碌葛」

奶閪係唯一出路, sad but true

奶閪

奶

上連登問基本上除左扑野奶閪無其其他答案

你一開始miss左好多野啦一開教你做野
要拉開條褲鏈是常識吧

你而家係鐵腕

死太監奴才

開頭熱情慢慢疏遠，即係你唔合格
即係準備要轉工

同佢做愛

幾老先
同結左婚，有冇仔呢d
知唔知

6,70歲 有仔有孫
佢成日假笑 頭先同佢講野
我係句與句之間加兩聲假笑附會 佢亦用兩聲假笑回應
算唔算關係好左

笑鳩你 份人假 唸下點玩尻你

問佢點做到呢個位，食過d咩屎，總之比佢覺得你知個位得來不易

覺得你嘅利用價值太少
所以佢都唔會做得太多
啲高層係咁